最適合前線巴打練既無限制格鬥術（？）

依個流派係街頭實戰真係有戰績，有一個弟子為左保護女性朋友，比三個有刀同棍既賊襲擊，個名弟子1打3成功反殺賊人，造成一死兩重傷。判正當防衛，無罪。同埋個流派好似仲有研究點打先唔犯法

個流派係大陸既，而且個師父去左教特種部隊同公安，冇再開班教人，但係我覺得巴打可以參考下

有啲料到

做乜9

要練當然係練正式既武術最好，無限制格鬥術適合果d唔想花時間練功夫同鍛練身體既人，無限制格鬥術既陰招可以幫身體瘦弱既人彌補不足既

好過傳武大師

支那野不了

陳雲拳

即係截拳道

用牙咬人

自問唔夠佢打